有無人而家係觀塘海賓

垃圾狗